鄭松泰日日係度叫春話1:69

又話唯一本土派

但係政府dq長毛羅37姚松炎小麗老母都冇佢份

你都戇撚鳩

原來要比人dq先叫有攻績

DQ完上面幾件佢都應該冇得做

搞緊啦

比人dq左就叫做到野

好快變1：63
易打左

再補選埋就0:69

又有分化五毛

屌你老母又想分化

網上食熱狗?